般泥贏波既,我認做狗

卡勞和解ok

no

叫淆底狗？

玩留

吾認都系

想做狗洗底唔畀人知係雞?

我有action嫁

決意做狗

你係麵豉雞=.=

贏唔贏你都係狗

屌你老母 唔講足總杯個場?

我而家先開po

贏緊2粒就夠膽開post 岩岩開波又唔敢講=.=

1粒開架

米又系贏緊先敢講

抵你cow唔到女 淆西